連登爆炸？？

❓

頭先都上唔到

斷咗五分鐘

以為收左皮

唔知咩事，出502

由七點開始上唔到

頭先web同app都上唔到

X1

線路繁忙

啱先網頁版都用唔到

係咁話線路繁忙

以為又係針對個別機種
原來大家都上唔到

嚇死，以為係自己問題

頭先交易暫停
冷靜咗十分鐘
宜家繼續

點做野

瑞典都上唔到

你唔係優秀嘅細路

終於上到了
嚇得我

瞓先，早抖

食咗早餐未

剛食完晚餐冇耐

頭先更新server？

連仔我愛你

幾時可以幫我甩p

迅速送信、純熟送出，只要你送信迅速及純熟，就可以擺脫p牌限制！

所有註冊會員上線日數未滿 180 天將會標示 P 牌

有人一個月就甩咗

仲有我以前個帳號無辜被封

連尼住 我好崇拜你

冇可能一個月甩到，無辜唔上訴？

之前個帳號叫鄭月娥個閪粉紅色#207734
嗰陣有個post假扮被強姦嘅X小姐
我一睇就知錯漏百出係假嘅
之後講嘢刺激嗰班信嘅傻仔就畀人ban咗

會員鍾培生Derek 再次開post商業宣傳，連仔請跟進。

唔知點上訴
後來假扮x小姐個post都畀人揭發係假

可唔可以開番我
麻煩連仔bam 會員 鄭月娥個閪粉紅色 #207734 企圖強姦

我仲買咗一年會員

連仔

Send email永遠冇人理

呢個的確

想講呢幾個月外國用手機app連線好唔穩定，成日斷，但係web版冇問題，唔知有冇得搞搞佢

融入大灣區

酒呀

國安做野

I love u bb

連尼住不要下載AV

連狗

唔准瞓
留喺度傾陣計先走

連仔做咩仲唔瞓
咁夜瞓知唔知會傷身
傷身我就會傷心
下次記得
唔準再咁夜瞓
知唔知